慢煮口水雞伴涼麵

雞好滑!!!!!煮左3個鐘!!!!!

How to make the sauce?

好攰 但唔想瞓

想食雞

聽日打 食飽累了

食囉

收聲啦

收皮啦最好餓撚死你

唔合格

Why ar

口水雞個汁接受唔到用水煮

冇用水煮 全撈均
係最後加左1匙水 因為太澀

用水都唔合格啦
個麻辣醬要炒先香 呢步真係唔慳得

我自己煮係
熱左個鑊 落油
花椒 爆一爆
加紅蔥頭 蒜蓉 薑粒 豆豉 炒香
加紅辣椒粒 加豆瓣醬炒到d油紅
就落小小花椒油 加生抽 雞粉
再準備花生碎 炸蒜 蔥粒 鋪係d雞上面再淋d汁上去

各有各法啦
呢d野個個人都不一樣 最緊要好食
出到個精髓味
我呢個整法都似我係d中菜館食個隻味
還原到

睇到都好食

呢個方法我老豆教我
我個人睇川菜最緊要係 夠麻夠香夠辣
我呢個做法 係出面大多數做法
不過通常d師傅一早炒好個醬底再翻炒加野
Btw 慢煮真係好撚正 粒八角掉落慢煮隻雞仲正